Joan Cornellà嘅instagram出咗張惡搞特朗普嘅圖，引發Trump同Biden支持者互屌

見到有香港人留言，亦都有啲外國人話支持Trump同屌鳩Biden

呢個留言最正

好多人話unfollow，唔知真定假

一早Unfollow咗

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

點解嘅？我之前成日用佢啲stickers

Nothing about Biden? Oh yes, Biden is nothing

為咗反Trump，竟然可以埋沒良知

unfo了
再見

冇乜留意佢，多數都係tg谷見到啲sticker
原來佢反侵

係我會錯意定係佢真係畫左個幾乎係nazi既圖案?

你冇會錯意，入面都有人咁問，即係唔係淨係你咁覺得

九成係啦跟住畫錯係笑9侵弱智

睇佢facebook啲post串過馬撚

將侵形容為nazi 過唔過份d?

我諗你搞錯
佢係笠水唔敢畫
因為可能會比人告

我諗佢係猶太人，已經送左去集中營啦，仲可以係到畫d咁嘅畫

根本啲左癌丶BLM丶antifa先係Nazi

推

左癌：反全球化影響到我收入！仲唔係Nazi？

唔係咁點妖魔化 trump
racist sexist nazi fascist dictator 呢D形容詞全部用過落佢到

啲深藍仲以為自己好醒 其實只係畀傳媒控制自己